今日打 warning letter打到手軟

勁多下屬遲到
呢家d 90後真係
公司9點開門
我就905番到去
d 90後可以920仲未番到公司
凌晨時轉左3號波時己經cap 圖提左佢地要早d出門

5點已經作出左提醒
比左足足4粒鐘佢地準備
咁可以遲 完全無責任感

btw 己經放哂warning letter 佢地枱面 等佢地知道自己錯係邊

曲線?

其實你呢d人個人生係做乜撚
出埋d膠post要人屌自己係做乜

有無比自己？你都遲咗5分鐘

因為現實冇存在感
即係搭小巴叫有落都冇人啋果種
咁咪出啲博屌post引人屌下佢囉
至少有人理呀嘛

樓主我屌你老母

岩
我都九點正返到啦
而家想叫啲細幫手又未返到
喂尋晚一早話會落波架啦
唔識再預早啲出門？

遲撚咗五分鐘重咁大聲
出多封畀自己啦

閱

講咁多自己咪遲到

9：05分返到

ching sick ball

無是咁的 0分

你仲咁大聲講自己9:05先返到？
公司要你返9:00你應該提早半個鐘到
有4個鐘你都可以遲到？

自己都遲，連守時都做唔到就咪撚叫人準時啦
打完風咁嘅環境 ，你自己返餐飽算數

作都作好d啦
遲5分鐘同5個鐘都係遲
自己遲咁多仲有資格話人？

（Show Blocked User - 毒眼之王 )

垃圾公司就咪柒啦

你905番到去遲5分鐘，先出一封俾自己吧

垃圾假膠